如果我唔小心傳染左病俾人有無法律責任？

如果我唔小心傳染左病俾人有無法律責任？

會唔會問「特登傳染」好啲

隻病毒要坐監

回post啦，柒頭